{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084622",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스튜디오 동화"
    },
    "text": "東学史に位置した小さくてきれいなフラワー*マクラメカフェ&工房は手作りフィナンシエ、手作りのジャガイモのパン、サツマイモパン、そして塩コーヒーを販売します。フィナンシエは3,000ウォン、ジャガイモのパンとさつまいもパンはそれぞれ2,800ウォンであり、塩コーヒーは4,500ウォンで販売されます。ここは東学史に位置しており、見つけるのも簡単で、フラワーとマクラメ装飾された雰囲気はとてもきれいです。手作りで作った暖かいおやつと飲料を楽しみながら静かな時間を過ごしたい方にお勧めする場所です。小さな空間だが、愛らしい雰囲気とおいしい食べ物が今皆さんを待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは東学史に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェは小さくてきれいな雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな食べ物が販売されていますか？",
            "answer": "このカフェでは手作りフィナンシエ、ジャガイモのパン、さつまいもパン、そして塩コーヒーが販売されています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシエの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモのパンとさつまいもパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモのパンとさつまいもパンの値段はそれぞれ2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩コーヒーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは見つけるのは簡単ですか？",
            "answer": "はい、このカフェは東学史に位置しているため、見つけるのは簡単です。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな雰囲気がありますか？",
            "answer": "このカフェはフラワーとマクラメ装飾されたきれいな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな方におすすめですか？",
            "answer": "このカフェは手作りで作ったおやつと飲み物を楽しみながら静かな時間を過ごしたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの空間はどうですか？",
            "answer": "このカフェは小さな空間ですが、愛らしい雰囲気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 365
    }
}